開匯豐/恒生銀行戶口

請問匯豐同恒生，除左65先有得開簿仔，仲有咩方法？求幫忙

66去開

有5000存款加定期存款就得

格硬叫個Manager 黎就會開
其實係可以開,但d cs唔願做,你企硬話要就得

Hsbc得65先有簿仔
又或者你簿仔户口唔見左簿仔 再開先有
無其他方法

綜援戶口都會有簿仔

企硬，你近期試過？？

你試過？